特區政府點解好似唔太正視武漢肺炎繼續書展

因為支共而家都當肺炎冇事 鄰國親戚話大陸人已經唔戴口罩 已經恢復大部分工作 支共已經淡化疫情 特區政府咪跟晒支共咁 乜都唔做 只搞政治限聚令

相信佢地係咁諗，香港大爆發，五眼就唔收香港人，變成冇眼睇

D 人唔去咪得

信中共正苦 冇事！

$$$

因為經濟再下跌，香港玩完

因為香最大既幾間書商都係中資

佢有佢搞
我哋可以選擇唔去

如果堅持要去既，咪後果自負

林鄭唔服輸，想害死香港人

去嘅咪港豬 累人累物

仲有藍絲

你真係大爆特爆, 點都係要停, 所以人同一時間返唔到工

面子工程
點知一開書展又大爆，笑死人

唔去書展咪去行山 行商場
咪一樣爆

大家好像唔記得新年中共係點玩殘香港民族 ?
大家10度去排口罩，1200蚊一盒口罩，日日驚自己中招死，工聯會d 自家生產口罩有未 ? 又共匪可以出黎炒物資啦
中共返同一招，死亡的恐懼，大家聽聽話話，最緊要係保得住9000萬黨員 ，香港人 ? Who Fucking care

屌你共產黨拎 8 億做買個呀婆口罩都唔做多幾百萬個外科口罩

其實下半年經濟好期待, 之前已經有堆公司諗住炒人包括大貓, 依家又嚟一波仲要本地再加外圍經濟差。 不過相信樓市股市又可以gogogo

反正中招唔係果班狗官，緊係經濟行先，你班賤民你死你事

用中共思維你死你事

定啦, 到時又遊行，藍絲吊晒鬼佢揹飛

玩完 ?
樓市都未跌 , 香港稅收有一半來自地產

唔帶頭停=有問題係公司自己問題
政府已經用咗幾千億，再差頂唔到好耐

政府：弱感冒

因為書展係中聯辦一年賺最多錢既項目

香港奴隸死係香港奴隸既事，邊夠中聯辦賺錢重要

想以疫情失控為藉口整停立法會選舉？

其實全球都面對緊同一問題, 經濟繼續但又會再爆, 美帝d州隔離令解除完冇耐咪又要再實施。經濟繼續>d人再病迫爆醫療系統>隔離令 無限loop